今日機場停車場只係$160 日泊

唔該, 幫幫手

幫幫手share

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

thx

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

泊爆佢

push

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

泊機場搏比人秋後算賬

26呢？

Don’t know
就算同價都唔貴
See u there

運動失敗咪會俾人秋後算帳囉
成功怕條撚?
乜柒都未做就先假設會失敗
屌你老母

你講野用下個大腦啦

[手動傳] 今晚機場夜歸既朋友, 義載事宜。

得返一號有?

泊車 我秋你老母呀？？？

都唔知真滿定扮滿唔俾人入

泊逸東村 $80日泊 轉S64入機場